「夢想」 有冇巴打想一齊追夢？

今晚早d 訓
聽朝返工要比準時早15分鐘
咁先俾老闆睇到我既上進心

我既夢想
就係要比準時返工更出色